真係唔好睇小自己香港人，英國個邊好歡迎，佢地輿論香港人勤力有錢有讀書叻同有美食

香港人過去讀書通常都好叻同好勤力

英國佬真係唔好死錯人

唔好比pr帶風向

紫青爸
想堅守香港

下一代要走

頂，壓力好大

快點收留我，好想睇live

有美食真係笑咗

天佑我城

講讀書應該大陸西勁好多唔想太自大

死讀書同埋轉數快係唔同
班NDS好多都剩係靠勤力

想走冇得走

以前tutor thesis 個professor
都講過好鐘意教香港人
好勤力同醒目

唔通你想食Stargazy pie?

轉數快對讀書應該唔係互相矛盾
一個人可以又叻又轉數快
亦都可以兩樣唔掂

我諗啲鬼佬有咁嘅錯覺同覺得中國人個個識功夫一樣

都係想留返係香港

我諗 NDS 抄野係勁o既
平均香港人諗新野出黎o既能力勁好多

(我自己有做英譯中改稿
中國人十個譯o既野幾乎十個都係一樣, 倒模咁
香港人譯出黎就個個都唔同
爭好遠)